一人一個被低估既nba球員

bradley beal
實而不華,打法似ray allen
可能因為唔夠悅目
巫師又打得一般
無乜人講佢

今年all star有佢份喎 係巫師做二哥都唔算低估佢掛 不過都幾中意佢既打法

Joe Ingles

Ariza

Jaylen Brown

周柏豪

其中一個表現出色嘅新秀喎

LBJ

kyle o'quinn

Wiggins

羅意庭

破咗jazz 嘅season 3 pointer 總數
不過打波有少少唔乾淨

防守好有潛能同天賦
但係打出嚟嘅防守真係任人爆

余文樂？

易建聯

依家好多都係hea防守 留力進攻

Monta Ellis

廢到打唔到nba啦喎

Gary Harris
Jrue Holiday
Tobias Harris

昌西比納斯
荷利
阿提斯

D.Rose
K.Walker

James harden

單防ok
協防就冇腦

矛到仆街